前電訊公司職員公開警員家屬資料罪成 判囚兩年

兩年？

明顯過重
希望手足支持住，1年半內可以走

2年？痴撚線

兩年？689起底老師單野點計？拉689未？

集中營 / 有記錄即刻禁止出境

屌你咩咁都兩年

上訴刑期呀

插到幾個人入醫院認罪就42個月
起個底就兩年
點解要起底?

中國人召集黑社會襲擊市民，跟蹤偷襲學生，坐幾多年？

十一哥收皮啦法律廢物

咁樣兩年，隔離post個黑警欺詐年半

兩個月都嫌多

要善用啲資料，唔係就白費晒手足嘅心機

屌啊2年

DKLM

希望個藍法中武肺死

兩年

Push

過重喎 狗官

屌頭先見到啲新聞noti以為自己眼花
咁撚重......

咩年半呀 18周炸

黑警知法犯法就無事 就算坐都係幾個星期

屌你老母呀

戇鳩到都唔知講咩好

今次又邊個狗官？

咁都兩年
隔離post隻狗呃成幾球只係坐18個禮拜
我認為制裁係一定要包埋律政狗同法官

CLS

......

diu

就狗隻心靈受創冇一個量刑標準係度，絕對有可能重左
唔明點解分期執行

印像中車死人都好似係坐兩三年............香港真係法治社會

由律政司舉辦的「香港法律周」，林鄭月娥在典禮上致辭。她引述終審法院首席法官馬道立較早前指出，法庭及法官並非不可被批評，但必需要恰當和有理有據，否則將會損害社會對法治的信心，她期望，社會上每人可不論個人政治立場，支持法治及尊重法庭裁決。

捅人個肚判3個月,公開資料判2年,法官係咪鼓勵緊市民去捅人?咁可能會犯國安法喎

男警瞞逾百萬元債務騙貸款 認欺詐罪判監18周

對比呢單野，法治wo

死狗官我屌你老母

我係法庭現場，個官判刑不合理。

#區域法院第廿八庭
#姚勳智法官 #判刑
👤陳(32) #網上起底

控罪：
(1),(2),(3) 不誠實而取用電腦罪
(4) 披露未經資料使用者同意而取得個人資料罪
(5) 遊蕩罪

背景
結案陳詞

🛑🛑🛑
控罪(1)(2)(3)(4)罪名成立
控罪(5)罪名不成立
🛑🛑🛑

速報
控罪1，判處3個月。
控罪2，判處12個月。
控罪3，判處4，18個月。
控罪3，4同期執行，控罪1，2同期執行。
控罪1，2的首6個月和控罪3，4同期執行。
‼️4項控罪，一共判處2年監禁。‼️
（詳情稍後補回，抱歉）

香港真係笑話黎

Cls

亂判有罪 只有香港警察先會犯法

示威者捅人判終身都似
垃9圾司法

屌佢老母

判得輕律政司都會上訴

死狗官

佢有冇得上訴

藏毒就 撤控 香港x_x

屌你老母對家起撚晒義士出嚟又點撚樣計
整埋網站show晒全世界睇當睇唔到？

黑警唔拉，律政司唔會告

兩年 其實好快出得返黎 唔算特別重
加油唔好氣餒

而加香港根本就係笑話

香港法治

量刑起點係幾多

屌

升職加薪

你以為個網既資料點來？
識人比狗咬完
之後就有人send email去公司投訴

三權合作

第一單姐,唔好咁快屌個官先啦,有左案例之後可以慢慢加返

wtf

法官姚勳智今判刑時指社會事件令警民關係變得緊張，警員家屬資料被發佈至網上，對執法者構成嚴重心理影響，亦對無辜家屬造成極大心理困擾，明言難以接納被告求情稱只因一時衝動才犯案的說法，故須判處阻嚇性刑罰，判監兩年。

唔係你坐就梗係講得輕鬆

個官喺人地心入面條蟲？
係咪一時衝動佢都知？

之前隻狗個老婆係銀行職員透露手足資料又冇事

前幾日佢老細講完起底不能接受
今日即刻做野

唔駛理波台果班垃圾

守護香港個Website 起左百幾頁出黎
完全冇事 痴撚線

上訴得唔得

黑警自己放料出黎，點會拉自己人
更加難去到上庭

其實有冇人報狗投訴689同對家d起底網？

係無用，但起碼睇佢點狡辯

大家善用起底功能

洗唔洗

有冇上訴？

定罪就難啲， 刑期就有可能
而家全部話要俾阻嚇性就亂咁加上去

波台堆地底泥日日賭波講埋啲反社會人格說話

面對現實啦，唔去面對唔代表無發生，事實就係咁

完全唔合常理

最後誰是condom?
btw, 有冇邊大閘蟹黃店好食？

18 months and 12 months

你有你坐監
我有我食黃店打卡
不分化

咁判兩年

痴鳩線
撞斷腳有錢收, 斬人高尚情操
洩露個人資料判兩年
咪撚再同我講仲有法治

有冇得上訴？

斬人under 三年
起底兩年

上訴

cls

人哋做錯咩洗同你報告？
唔通你係屠龍小隊隊長真人ac?
冇諗過你用真身ac

起底都兩年？ 痴線

有冇上訴定罪或者刑期？

咁都2年 cls

撞車撞死人都兩年
起底要坐兩年？

佢睇錯18個月

推

卜街

醒未而家法律擺明只會針對抗爭者，對家做咩都冇事，承認法治已死未？